PC 9527 你同我入嚟

冇嘢啦，你可以出翻去

玩我?

PC 9527喎